張超雄事件引蛇出洞，一次過引曬啲三毛狗出嚟

張超雄事件引蛇出洞，一次過引曬啲三毛狗出嚟吠！
大家不割席，不篤灰！
如果政府同保皇狗同意張超雄呢個一早提過嘅草案，其實即係證明由始至終成個修例都只係顧全大陸！

7.21 最後召集！

推

721金鐘見！

721見，勿被三毛分化狗打死！

Push

麻煩得閒推返721既post 上前

勿比三毛分化！

不割席？咁係咪條撚樣柒到咁樣，屌下佢，都叫分化？
以後只要班仆街打住泛民旗號去賣港，屌佢地就係分化撚？

咁你地玩撚哂啦，乜都話人分化，立於不敗之地，好波

仲有熱普仇城四大派系搞分化

721 對準政權 五大訴求

721見

721要戰

要見到大家721

21/7 港島大遊蹤

鬧張議員既請睇，唔好俾人呃

太古西北要連儂牆